想買ek3 有咩要注意

咩年份

你當98 99

無保險受你

出現了

搵爸爸出

認真mode

賣左架 ek3 買 110

EK3 加個香氛座都係非法改裝

有我都拆撚左佢啦 仲有嗰三舊錶

H 撚

Ek4 la diu

睇下盤頭同哇佬蓋有無溜油個D咁

無錢

改條放濕屁喉，low低避震，藝 貼紙，碳纖頭冚，買菜用，大尾翼 依啲野必備

low低就夠
其他

P
P牌棍仔ek3 如果仲要under 25唔洗諗

jm9

加入曉計劃

用老豆名出unname出囉 不過分分鐘三保都成雞野 仲要幾雞墊底費

問過一間話4千幾

4千得祝你好運

點解

4000係保 未計墊底

未計 墊底唔洗即被 係炒左先計
而且你錯 賠兩三萬情況下 保險可能唔會幫你陪
睇下墊底幾多 我見過就咁unname 都要二萬五

即係唔洗即比墊底
都係如果炒車就要自己full pay？

搵部少改/冇改

btw樓主好mk

如果你又p 又 unname 當要5萬 又買三保 你炒落人地到
人地部bmw個尾bum加sensor 要賠4萬 保險唔會幫你賠 而且你自己三保唔包自己整個份 加加賣車都唔掂 touch wood 咁講 而且仲整花你老豆個底

點解mk
我最憎mk喎

AT CVT個啲都有啲機會ge
細踢加棍 個個最少都改中至尾 加冬菇

咁希望我唔會炒車啦

我想搵部好接近原裝嘅ek3 vti 棍
但係好多部都比啲mk仔改到又殘又mk
我其實都有睇過es8 但係我都係鍾意ek3多啲

難中又難 因為AT都被人照改。。。
如果真心玩車又中二屍域 就唔好出ES8直上FA1棍
老實講句玩過EG EK 底盤 同年份日本車無乜邊部咁好灣
未玩過E36 E46唔知有無咁正

FA1 就不了
我都係等下有冇靚盤仲好

ES8 當係操下棍算

改就更嫁啦
預錢大修好過
呢d 車掉出來一定要執既 預多2萬啦 brake 太 cam帶水 pump 咩7都要換嫁啦 睇下個極力子比人玩到燒燶未
Ek3 呢d 車真係好渣既
渣渣會有感情 會多多錢都整反好佢
最緊要車身唔好生銹
其他要整都有限錢

利申：ek3 車主

啲自動盤好多都好正好原裝
但係棍就比人玩殘晒

買架棍 執反原裝囉
改來改去都係基本改裝姐
換反原裝都係有限錢
呢d 車實改嫁啦
你搵到專搞呢d 車房仲好啦
比差老搞 都有人幫你搞

我想low底架車再塞套bbs rs

拎來做送餐車

不過遲啲有錢先搞 而家最想就係快啲儲夠錢買車
我恨左想揸車好耐

1萬幾千都無?

慢慢啦
買左反來行得走得就ok
最緊要換哂d消耗品
再慢慢搞
我都要補油
同換過套避震 有支柴左

2萬幾
大佬 我學生哥可以有幾有錢 我已經為左買車係咁搵錢

咪鬼渣啦, 一闊三大
拎去日本租車渣仲好啦

出面堆EK3踩快D都好似就散咁款

我好想揸車
而家冇車揸生活真係好撚悶

著左TEC=紋左身大隻佬
好似坐緊戰機咁

EK3 可以有幾快

S2000就係，細tec, 不了

著tec 都可以好快

又唔係大tec

你渣過？

唔係

只係坐過s2k 同自動波ek3

Ek3精神200都上到既 不過無幾多架 同埋最緊要痴個曉/藝 要大大隻

自動踩到爆左tec 未先？
到你自己渣 比部大tec 你唔夠膽踩啦
爆細tec 都好可以好撚快

坐咋?以為你渣過添
機司渣得廢姐
一出收費亭爆TEC不知幾爽快

不了
唔想整到好mk比人捉

ok

佢坐緊部EK係EXI

我唔會無牌駕駛

好似係
不過就咁坐咋 唔係飛車

屌 冇TEC都唔識分
學人出EK

我識分 但係我唔記得個架係exi定vti
話曬都成兩三年前

有冇人可以比我坐下ek3 vti係點

前ek3車主 記得換番條靚胎 差d比條胎玩死

踩高轉就feel到推推地 同埋engine聲唔同左

一開不得了,紋哂身

ivtec ching 揸咩h車

不過著親tec都要熄冷氣
btw ching揸緊架係ivtec?我換dc5月尾到手 好期待

本身都唔想串樓主
好心 新手就謙虛d exi 同vti 都未知就話唔快

咪話係唔記得唔係唔知囉

係
不過唔好入太多雪種
上手on99 入多左一倍雪種頂死個冷氣pump

冷氣pump老毛病啦 我車都未到已經換左
ching揸緊邊款?

ivtec 1.8

Ek3 細tec

著完TEC
D熱氣入哂JERJER位
會唔會殺精

FA1?

想坐

新牌最好搵人借部棍車比你試下先 考1 2出到黎其實都係唔識揸 我之前初揸塞斜路揸到想死

我都係之前個fd比我掂過一兩下係個停車場兜下圈

ek冇想像中咁好揸 可能我之前果架換左clutch
不過anyway出左都小心d 我之前揸ek炒左 人生第一部車 p都未甩

Low底架車有咩用？

點炒法

好易炒底

咁係有啲野要犧牲架啦

唔好話B16大踢。 H22A accord 同披露 呢啲仲猛 新牌仔未必夠膽波波盡

之前部D15都揸熟左先夠膽地版油 上highway沖topspeed

開到幾快

太多正義人仕 唔講咁多了 只講外國highway小車 易啲試到

落完大雨停左冇耐 山路揸太快跣胎 先推頭後甩尾 左邊車頭炒山

最緊要人無事

之前我最高揸到140 吐露港同馬鞍山都試過 一黎驚格仔 二黎係再快見到相機會收唔切 總之就ek其實都唔係咁慢

有冇踩左半分鐘先上到

踩踩下就唔覺架啦 基本上越揸越快 我都唔理p限行70 多d睇鏡睇有冇格仔囉 同埋留意d例位 開下wespeed好有用

你一時就想買zonda 760
一時就想請攝影師幫你影p1
一時又話買A38 AMG
而家又買ek3?
縮撚返入你老母個閪到啦

樓上話揸細踢快,其實只係感覺快
當你比現今2.0T撚過一次狗
好快你會覺得其實大踢都唔快

想買咪買，洗撚理人諗咩
利申。揸緊mr2 sw20 全原裝

可能我坐過 fk2 GTR 650s 我已經覺得ek3唔係快

著TEC=要果種感覺同engine聲
得閒爆下tec清下副偈
幫部車回下春

等我遲啲問人借部s2000 Type S嚟揸下

女友話佢坐過friend架GK fit仔
未到100已經飄到驚
但坐我車120+都冇feel好定

利申 EK3 EXI 原裝家庭車 low底
老竇揸咗好多年 我就揸咗年幾

係咪佢個friend揸得差呀

爆tec 感覺好好玩 係唔快 玩感覺
不過唔洗點理人笑咩車

新個d 車係快 45 m4 呢d 但係玩既野唔同 我覺得係大陸d highway 就幾玩既r 洲大cc 既跑車 香港平時都冇幾會用到

隔離AMG載著條囡司機:睇下隔離條窮傻閪H車爆緊TEC

冇所謂啦 當玩具玩下姐 唔洗理人點睇

個個咪你嚟

巴打 細踢得1500cc 130匹 邊有得同2000cc turbo睇齊
細踢只係要低扭有低扭 只會好似大踢低扭咁腳軟

Ps GTi都渣過。。只係feel到 啲力早左出

岩 無人占卡都唔同 無得嘈
有人中意大波肥妹 有人中意瘦底無波

老實說Ef eg ek 本身重心而且前後雙A臂 原裝係kyb黑筒行得都好貼伏

反而Fit重心高 唔少改加條175呔 飄唔奇
朋友部GE8手波細改 行120 130都定ge

比買餸車快d咁囉
但就算2000年前 講快果堆都係冇佢份
140其實真係小小小小事

其實我建議揸細車既，都要換晒185
因為揸起上黎真係差好遠

樓主有無考慮過cl1/cf4？ 其實差唔多價錢

我鐘意ek個樣多啲
就算有多啲budget 我都係會揀ek4
我對ek sedan情有獨鍾

我又唔係響喉撚

揸過棍仔 ek3 但始終都係1500cc就算閪冧踩都係咁上下⋯只係視覺同聽覺令你覺得快
揸左2個換左改到癡線既cl1 著tec大力到會搶軚

ek3換b18c

細tec 要咩注意姐。撞左咪買過部囉 咁平

冇你咁有錢

草多個錢上ek9仲好啦。 買部垃圾返黎 整黎都晒氣.

冇興趣ek9

而家k4都唔係咁貴啦 反而k3你要搵到vti 料齊靚仔都難

其實k3 k4都係難搵齊料靚仔
不過我呢啲啱啱考完牌有部k3都好足夠 同埋洗費細啲

買EG4好過 唔踩得都睇得

鍾意ek多過eg

k3我果部好靚仔又足料又精神 但可惜救唔番
諗番都正 之前d車主勁有心機

eg6我有fd揸完話番唔到轉頭 好正

屌，之前先講完話只坐過ek3自動波，S2k
而家又話坐過fk2 GTR 650s
有病好睇醫生

全部都坐過囉